有冇人用緊s7 edge

個鏡頭係咪好過iphone7